(暴力救市）人行降準0.5個百分點

【中國救市】人行降準0.5個百分點 料釋放6500億人幣流動性

恆指升幾多點呢

星期一爆升

人仔星期一暴跌

人地收水你放水
最後邊個先係最大贏家

仲玩QE

升爆廠

高開低收，多數係

降準嚴格黎講唔算係QE既

爆完開下月put

暴力降準證明個市已經跌到政策底，一旦救唔番，個堆兩融再暴，好可能重溫2015股災

上次都無咩料到

好次鑊鑊救市香港都跌

準備好紙筆記錄歷史性性一刻
若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

有乜用A 股散戶佔八成，d大媽沽貨點救都冇用

就算暴力救市完都係暴跌 熊市爆升會引發恐慌性回吐 到時直線freefall

對上一次降準仲係兩個月前, 降得咁密, 大家知咩事

點解咁多年，降極都仲有既？

印鈔機仲有墨

Let's joy tgt

高峰期係超過20%，即係你存$5 有$1 要擺係人行

應該係08年嶄之前啦？
聽降準，差不多超過10年，降極都仲可以有

吹左0%好多年, 所以好多人對銀行無信心, 仲要成日唔見錢報警都無用, 所以d人一有錢就去買樓都唔存入銀行, 儲存年年減少中

liquidity trap？

而家降準仲邊有效果

用黎還債咋，唔降又違約，降多幾次冚國係銀行拎唔到錢

又放水

2015 2月開始降0.5跟著升3000點，之後跌足一年跌足一倍

今次A股跌得咁急，已經講明大既孖展倉唔俾斬，你就知流動性出左事

我個人都係9估先升後跌
但升幾耐就唔知點捉了

升都唔會升

聽朝升返百零 之後跌到收市

咁撚大鑊

同一招洗幾次係人都知佢唔撚掂啦

放出嚟嘅水, 大多都流入樓市

得下吊命吊得幾耐

入唔到樓市，就搵唔到人接貨
樓市一爆，就真係支爆

香港二萬蚊尺 班老人家連官才本都拎埋比個仔 買樓
睇下仲有咩人接貨

透支再下一代既錢
100年分期

又有一班硬淡等支爆。真係好撚好笑

快啲買A50

黎多次，邊個沽，拉邊個

入定熊

睇撚左班傻仔幾年係咁話支爆。笑足幾年。

明天要收復失地，一定升架

唔明點解明知死局都有人肯接貨

MPF 養老金 唔到你唔接